【揭幕戰鬥李】阿仙奴17-18球迷吹水區 CXCI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

基昂：山齊士要尊重合約

阿仙奴名宿基昂指阿歷斯山齊士要尊重合約，即使只餘1年都要盡力比賽為球會爭取殊榮。

山齊士和阿仙奴的合約只餘下12個月，他已經表態不想續約。

阿仙奴已經表明即使只有1年合約都不會賣走山齊士，故此這位智利國腳勢必留隊作賽。

基昂奉勸這位師弟在餘下合約期都付出全力比賽：「山齊士很喜愛足球，即使他要離隊都要有尊嚴地離去，要在賽場上好好踢出最佳水準。當然他轉會之後可能有更好薪酬，但一日他仍然在陣中，他便要尊重合約好好履行責任。」

「也許雲格留下他是想贏英超錦標又或是其他獎盃，然後再看山齊士續約一事有否變數，但我看來此事機會甚微了。」基昂估計道。()

啵

乜撚野topic牙

Btw aa制

"Sanchez will not be available," said Arsenal manager Arsene Wenger.

"He had a little abdominal strain that he caught on Sunday morning in training. He had the scan two days ago. He's out for I don't know. It is for two weeks or one more week, but he will not be available."

Asked about Sanchez's state of mind, Wenger said: "He is focused. When you have treatment on the medical bench, it's not easy. For us Alexis Sanchez is a loss, of course. But we have all the other players prepared in pre-season and they are all ready.

"It can happen in pre-season and anyway, I don’t think I would have included him on Friday night. I don’t think I would have started him."

Wenger insisted once again that Arsenal have no interest in selling and added: "We are not open to any offers. When a player goes into the final year of their contract, we will try to extend the contract as there's no reason we shouldn't do. But we are not there yet."

Arsenal finished fifth in the Premier League last season and a whopping 18 points off champions Chelsea. But Wenger, who is not expecting a repeat, said: "We made 75 points, maybe four points more than the season before, but we have to do more.

"The target is very difficult to set. Let's just focus on us, our ability and go into the games with the desire to win every game. What is needed? I don't know."

Wenger has now offered the Colombian fresh hope after stopping short of backing Petr Cech as his No.1.

"It was not easy, because of course all these players want to play," added Wenger.

"They are top level players, they want to go to the World Cup but he will get a number of games here and he will fight with Petr Cech.

"The fight is quite open. At the moment I play Petr Cech but this battle is not won definitely by Petr Cech because I rate Ospina highly and anyway, we play other competitions and he will play."

Wenger also confirmed that Aaron Ramsey, Mesut Ozil and Per Mertesacker are all facing a race to be fit in time to face Leicest

好女友

吊牙 開季又要含撚 快啲買lemar

基本拉清

PSG挖人魔爪伸向阿仙奴！尼馬親自出馬

在今夏以創紀錄地投入1.98億英鎊引進巴西巨星尼馬後，巴黎並未停止他們繼續補強陣容的腳步。智利《信使報》近日曝光，巴黎聖日耳門新王尼馬正在努力配合球會，勸說另一南美巨星加盟。

《信使報》在文中指出，這一巨星就是近來轉會傳聞不斷的阿仙奴球星山齊士。在上週阿仙奴擊敗車路士奪得社區盾杯的賽後典禮上，沒有上場比賽的山齊士雖然同其他阿仙奴隊友一同進場慶祝，但有傳聞指出，智利前鋒已經與巴黎聖日耳門體育總監安特羅-安歷基進行了接觸。報導中還提到，卡塔爾財團為了將山齊士帶來王子公園球場，願意提供阿仙奴為其設置的5000萬英鎊的轉會費，同時可以為山齊士提供一份年薪高達1200萬英鎊的四年合同，這份年薪也遠高於山齊士如今在阿仙奴的730萬英鎊年薪。

為了說服山齊士加盟，除了滿足阿仙奴的轉會資金要求和提供給山齊士高額的年薪，巴黎還動用了新加盟的兩名南美球員――尼馬和艾維斯。智利前鋒一直與尼馬、艾維斯保持著良好的個人關係：三人不但同為南美「老鄉」、二人更是山齊士在西甲豪門巴塞隆拿效力時的好友。此番二人一道遊說山齊士，也為智利人的去留增加了更多的可能。

【冷水兜頭淋】名宿：阿仙奴新季仍無望...

上週末，在山齊士、奧斯爾這兩名球隊核心球員缺陣的情況下，阿仙奴仍然逆轉戰勝了車路士。賽後，兵工廠出色的表現讓眾人為之一驚，然而就在球迷們對兵工廠在新賽季重振雄風充滿期待時，阿仙奴名宿伊恩-胡禮在《太陽報》自己的專欄中卻給大家潑了一盆涼水。

出八千萬鎊即賣

阿仙奴邊緣人今夏或被清洗

據《鏡報》報導，史雲斯有意阿仙奴後衛贊堅臣。25歲的贊堅臣是雲格計劃清洗的一小部分球員之一。

過去，史雲斯就曾對贊堅臣很感興趣，阿仙奴也想賣他，而且也考慮以租借的形式。

今年1月，贊堅臣接近以500萬鎊加盟水晶宮，但最終轉會失敗，如今阿仙奴非常希望再次把他賣掉。

又講女...

躝啦屌你老母

雲加

有無動物傳心師講下山狗之前傷都要出，宜家又病又傷射波牙

快撚d同埋兩隻狗走 咪撚阻住買人la

熱烈地

過左八月就會出返黎踢嫁喇
走唔到就死死氣出黎踢

鬥心足球

賣得成可以食落飯了

不了第二度搵唔到咁好福利

快d脫離老坑魔爪

仲借乜鳩，賣撚咗去冇眼屎乾淨盲la

搞清楚 你肯賣唔代表人地肯買

贊仔原來25歲啦

肯買呢舊垃圾又唔肯去。。

借走都可以唔使比人工掛

你搞清楚至岩
人地肯買唔代表條廢柴肯走

連登真係好撚廢呀...

係咁斷線

我奶都25了

吊 岩岩又死

屌佢老母
回都回唔到
佢又唔上水回應下幾時搞掂個server

Lm

返高登吧

Jerb

正係識落廣告

連狗肯定係反雲

垃圾 一日上黎幾分鐘都出事

回家

去日本可以洗到咁平4000

系咪有女幫佢比牙

EPL Stat Man‏ @EPLStatman
Most Assists By English Players 16/17

Barkley (8)
Alli (7)
Kane (7)
Lallana (7)
Oxlade-Chamberlain (7)
Sterling (7)

巴克利比多啲波就唔止呢個數啦

去機場行一行

Deportivo La Coruna have not given up hope of bringing Arsenal striker Lucas Perez back to the Spanish club this summer.

"Nothing is impossible but we have a limit,"

"I never mention figures but we have done all that Deportivo can, even making a big effort because of the importance that I believe Lucas can have in this team next season.

"This is a very difficult negotiation but if I didn't think there was a chance I would say so. If we are still in the race [to acquire him] it's because we believe there is a possibility. We will continue to fight because the truth is that he [Perez] is looking forward to joining us."

free 走贊啦

連狗含撚死

Moussa Dembélé‏@MDembele_10

They wanted me... #FrenchScoringMachine #BigAnnouncementAlert #StayTunned💥⚽ 🇫🇷

熱刺個個？係就快啲走

些路迪

牛奶呢

呢件麻麻咋喎
成隻sonnogoal咁

走數狗又柒

屌你老尾，個名咁似點分

不要兜了,柒到食唔落飯

般尼茅前面有咩人呀，屌你老豆

霸氣

艾科比
勁野黎嫁

前面堅癈

Craig Shakespeare: “Drinkwater has a thigh problem and is out, as is Vicente Iborra”

CS: “On the plus side Kelechi (Iheanacho) has trained, as has Robert Huth. Huth will get some time in the under 23s”

CS on never beating Arsenal: “There’s always a first time, and hopefully that will be Friday night”

CS: “Kelechi can play with Jamie Vardy, as we saw on Friday night”

CS on Mahrez: “We know he wants to leave, but until we get a reasonable offer then he stays. He remains focused”

真禾特,伊波拉出唔到,侯夫踢U23,伊恩拿祖將會搭華迪踢雙前鋒

夠贏你阿狗啦

King

All Rubbish-.-

講辛洛鳩

艾科比阿狗青訓牙
你就廢牙

CS: “What I’ve seen is a focus from him (Mahrez) and a professionalism from him”

CS: “Mahrez is different from Drinkwater, because he came out and said he wanted to leave. I’m not speculating on every player”

入左幾球呀，你講呀

到時馬列斯會出盡奶力打阿狗定渣流

LIHKG 討論區將在 8月10日 03:00AM 進行系統升級，預計需要 1 小時

epl : 16

epl : 6

升級

咪係囉，廢！

屌佢牙
早就要升級啦

咁牛奶幾多助攻牙

做咩自言自語=,=

迷叔係咁

With Barcelona looking to accelerate talks for Jean-Michaël Seri, OGC Nice have contacted Josuha Guilavogui.

聯賽16球

賣啦

呢個廢到…

山狗躝 all in Lemar& Mahrez

狗都唔屌

阿狗成日都係得個睇字

Seri定jg
定連登個個

聽講JG真人好好波

又係咁斷

all 3

Whatever the weather. Two more days to match day 👀 #coyg @aaronramsey @Arsenal 💪

Ian Wright on Kolasinac

"He looks robust. He looks strong. He is somebody in that [back] three who looks very strong." #Arsenal

“He can get in the opposing box and scores. You look at that signing and think ‘brilliant’.” #Arsenal

摩狗正仆街

又新post
買人未

一陣淋病又可以唔使出場

咁想買人去睇psg啦 想要邊個就有邊個
買撚到人一定好咩 上季買到perez咪又係唔識用
咁撚大個球隊又唔係無人用 點解唔練好現有嘅人先？

有d 傷， 都應該唔會出

hi 柒達

( ´ ▽ ` )ﾉ

On this day in 2011, we signed Carl Jenkinson ,who scored a goal in his debut. #arsenal #1m

星期五會唔會見到Lucas係Bench

屌老野仲未買賣人 去死啦

唔會

你咪去左pgs
黎呢就做咩？

今晚咁靜

我support嘅球員係去咗psg 但我support嘅球隊就永遠都係阿仙奴
更何況佢都無踢過阿仙奴 佢去psg關我嚟呢到咩事？

sor 用錯acc

.gif

原來咁快就6年....

咁就沉咗六年

爺爺可以買人味

未贊仔都未躝

number都無埋

頭三場輸哂先

豬哂仲邊有人敢黎牙

28牙

仲信爺爺會買人

爺爺買人貴精不貴多

岩牙
買左拿卡kxxxxxxx都夠精啦

A8 罪人奴 破處永 其他唔記得

梅毒,借班拿約

謝雲奴唔係啦

A山度士

呢條仆街入完軌波就食屎

傷完之後打唔起
跑得慢轉身慢比人爆到九彩

半場換波衫

其實有無人識串Kxxxxxxxx

Kolasinac

有冇人知N'Zonzi咩踢法
佢岩岩申請左轉會,違約金四千萬歐元

Kolasinac
有幾難

咁大家以後唔好用Kxxxxx了

咦，其實K後面有幾多個X

屌你老母 垃圾連登

哥斯拉

新迪亞比

天地豪情又有個叫豹叔

踢布力段果時已經傳過
唔會買架啦

呢度個SERVER廢到

Granit Xhaka vs Reiss Nelson in the table tennis final - who wins? | Arsenal Tour 2017

Theo Walcott‏ @theowalcott
Open your heart, shed fear, hate or envy, to experience everlasting joy & happiness #NewTattoo

咩文黎

台北機票 9月1 1400 係咪好貴

梵文

印度文

RUBBISH

屌你老母連狗

肯賣人/買人未？

連登好撚lag ar
老野肯買人未呀屌你老母

精忠報廠
英倫岳飛

我老豆叫高拉辛拿C做免簽仔
名都廢事記

1400連稅來回？邊間airline? 中華航空就不了

都ok 真係名都廢事記

後面D怖景版

@ReshminTV's Rafael Benitez interview on Lucas transfer in full ➡️ youtu.be/P_PWFWWzJtE

主席去紐卡素似乎有排都未傾掂

🚨 TRANSFER CENTRE 🚨

Man Utd once rejected Isco...because "his head was too big for his body" 🤔

Latest here: skysports.tv/IVRdHP

渣架貢撚勁

係
香港航空

終於上到連登

Watford have given up trying to sign Kieran Gibbs as Arsenal are demanding £16m for the left-back. [@MailSport] #afc

16m搵鬼買咩

英人身份值£20m

咁撚貪心 10m都嫌多啦

貪心的小狗

屌抄游蕙禎

慾求不滿

The FA's agreement with Emirates to extend their FA Cup sponsorship until 2021 will impact plans to introduce a winter break. [@MailSport]

阿狗d廢柴人工高搞到個個走唔到

個天都為阿狗唔買人而哭泣

為食唔落飯既阿狗哭泣

鄭老師續指，興德去年曾跟阿仙奴（香港）足球學校合辦體驗活動，陳章萍疑為表面風光，威逼所有教師購買阿仙奴球隊外套、長褲，每套索價599元。鄭老師稱並非人人想買，但陳在教師會議上要求有財政問題的老師舉手示意，更說：「如果有問題嘅（老師），可以揀分期付款㗎，10蚊一日好唔好？」本報昨就上述事件向校方查詢，截稿前未有回覆。

痴撚線 雲加又賺

真油腸盃

有無咁屈呀

同球會傾得掂都未必傾得掂人工
講真10-12m都放喇
成個轉會去到呢刻都係放左ccc

新阿留名
老野買人未

快d組織個聲援興德校長集會

Theo Walcott's new Tattoo has a TYPO.

屌

嬲到食唔落飯

Open your heart, shed fear, hate or envy, to experience everlasting joy & happiness #NewTattoo

It means "I take your name Lord Shiva" is a soul cleansing mantra. The typo is grammatical
hould be ॐ नमः शिवाय
vertically

ॐ
न
मः
शि
वा
य

幫條底褲賣廣告

又要返工屌你老母

射波囉

3.3萬元遊學團 家長小學生去賭城
左派承辦 被譏搞習賭團

【本報訊】遊學團旺季將至，屯門一間以低收入家庭學生為主的小學興德學校，聲稱為讓學生實地學習英語，舉辦美國西岸交流學習團，但竟是去賭城拉斯維加斯，行程包括夜遊賭城和購物，團費約3.3萬元。教育界譁然，反問校方是否帶學生去學習賭的藝術。

記者：倪清江 彭美芳

鄰近屯門西鐵兆康站的興德學校早前發出通告，邀請家長參加美國西岸七天或新加坡五天境外學習交流學習團，讓學生實地學習英語，擴闊視野。各團需最少20人才可成團。

基層家長稱無法負擔

美國團每人團費16,780元、新加坡團8,170元，12歲以下學生便宜100多元。每名參加學生必須至少有一名家長同行。

美國團下月25日出發，但第六日已坐機回港，第七日抵達，即實際只有五日行程。首日先到洛杉磯遊玩，次日前往拉斯維加斯，當晚將夜遊賭城，其後到大峽谷、環球影城和加州迪士尼樂園遊玩；首日、次日及第四日都前往購物點。除遊玩和購物，未見到訪任何學校。

行程列明入住Circus酒店或Crystal酒店或同級。資料顯示，拉斯維加斯Circus酒店，附有24小時開放賭城；Crystal酒店資料不詳。

新加坡團則在下月17日至21日舉行，行程參觀魚尾獅像公園和環球影城等；行程第三日聲稱會與當地學校交流，但沒有詳情。

校方在通告指出，「關愛基金境外學習活動津貼」今年是最後一年撥款，基金資助綜援和領取書簿津貼學生每人3,000元，參加境外學習活動；另合資格參加校本課後學習及支援計劃學生，則可獲1,000元資助，隨行家長及其他成員都不享津貼。

若一大一小參加美國團，單是二人團費便需約3.3萬元；即使學生符合領取關愛基金津貼，仍需3萬元。有家長批評學習團超豪，一般家長無法負擔。

該校校長陳章萍回應稱，兩團是由家長教師會在本學年經過三次問卷中得出結果，去美國比去英國或澳洲便宜，新加坡也有英語語境，受家長歡迎。她又指團費包機票、食宿、車費等，細節由家教會參與確定，否認是超豪交流。

興德屬24個課室千禧校舍，但《小學概覽》顯示上學年僅開九班。陳章萍承認，全校約七成學生來自低收入家庭，校方會為經濟困難學生提供資助。

兩旅行團由興德委託教聯會屬下的教聯國際文化交流中心營辦，總幹事陳陸安在網頁介紹，設計每個境外考察及交流活動時，「務必深思熟慮，將學習元素融入實踐中……每個活動必須有明確學習主題，一定會嚴選與主題有關景點」。據悉，今次行程由學校及家教會預先設計，並請營辦商報價，教聯最後中標。

教育政策關注社主席張民炳對該校帶學生參觀賭城，感十分詫異，「同佢哋去學賭嘅藝術？好過份，係咪必須去咁遠？所謂遊學團，充其量一開眼界！」他批評遊學團已變質，而叫學生申請關愛基金津貼去參加豪華遊，更是自相矛盾。

屌你去賭城

美國團每人團費16,780元、新加坡團8,170元，12歲以下學生便宜100多元。每名參加學生必須至少有一名家長同行。

12歲以下平巧多

真係笑撚左 16k

Petr Cech has faced 11 penalties in his Arsenal career. He has guessed the correct way only once.

我老母去守都好過佢

又典牙

俾你娘親件事困擾?

叫春啦

仲未清到呢班冗員

要留嘅就低價放走哂，冗員就叫標高價冇人要
雲加

痴撚線 原來熱D人工咁撚低
得三個有十萬磅......最高個個都係十二萬磅
ALLI都係得個5萬磅.........

拿卡躝

Gibbs>alli

病到又射左波

派餅卡啦撚樣

又射

咳到訓唔到，腰又痛

病就唔使做牙

吊打份工姐，搵命博咩，唔舒服即刻射波啦

系 /_\

冇追po 路清發生咩事？

我琴日刀冇返 今日返左了

佢老母比人呃錢

好似佢媽俾人呃左好大筆錢

比親戚唔熟唔食？

係 大陸

想慘老母唔問家姐借走黎問個最窮既拎
俾左佢 我

都估到 冇架啦呢d，當買個教訓
我老母都俾個所謂同鄉呃過十幾萬
老豆都俾d叔伯親戚呃左幾十個

我老豆鬧左佢兩句 但日日有返黎黑口黑面

過一排就冇事
當柒左買個教訓

你老豆應該都好肉痛

以前老豆仲搵到錢，雖然唔多，但都成日幾千幾千比大陸親戚，到我老豆中年失業要問返佢地借少少錢，$1都唔肯借 連我老豆個親阿哥有十幾層樓係手都係$1都唔肯借

老母日喊夜喊 琴日家姐同bb返黎 佢地出去食飯 我真係冇乜心情去食 煲煙算

正常既，拎黎食玩豪洗都好過比人呃呀

一去冇回頭 好多大陸親戚都爭我老豆錢，例如借左兩三萬，之後還兩三千當還哂

我老豆係d好慳錢既人黎 唔會大魚大肉 唔係過時過節都唔會出街食飯

所以話大陸無好人

我地搬屋佢地送雪櫃微波爐當還左

Mike Dean 精華

真係狗黎

俾人呃左幾多呀？
十幾廿萬就當自己蠢啦
過百個就真係有排唔開心

好細個時 姑丈話幫我老母買股票 到我14碎左右上網睇先知有股息 1蚊我地都冇收過 之後不了了之

香港都好多呢d 人
所謂親戚都係有錢咪同你親，冇錢就當你狗

又唔係全部都係仆街黎既，但仆街既親戚佔大多數

啱

50萬左右 唉....
雖則d錢吾系我 但早兩日去左銀行拎左10萬比老母 搞佢d野

我老豆果邊d 親呀好多仆街
老母果邊 反而好好，有咩搵錢筍野都會益我地

Yes 所以我老豆老母返鄉下拜我外公、祭祖果d我都廢撚事返去，同佢地斷左來往仲好

宜家晚晚都訓唔好 好大壓力咁又唔想返工

50 萬話少唔少，路清真慘

半份首期

Same, 老母果邊d親戚ok, 但都係好多窮人富貴嫌人窮既仆街

老豆果邊就得一個阿哥好，讀大學果4年，佢每年拎2皮野比我話當生活費，叫我專心讀書 但比老豆老母沒收左

買上車盤既話應該係成份首期？

老母一開始唔肯講 話自己搞得掂 最後唔知係舖頭定邊到要用錢 先肯開口問我借

50 萬對你地屋企應該唔算好多錢
好快就搵得返既
唔開心就一定，希望呃錢果條仆街死全家

我自己on99 直接問佢要幾多 應該直接叫佢問家姐借 佢話10萬 個下我呆左起雞皮

唔好咁早死牙，長命百歲，百病纏身牙

50萬好多啦..... 我估係我屋企全身家現金3份1左右

10 萬你輕鬆啦，咪當幫下老媽子囉

問馬會拎返咪得

佢收拾心情就會去撚馬會

淨係現金都150萬
50 個唔算特別多錢啦

好有錢

你地平時屈我姐 10萬我全副儲畜黎

Yes

想知點呃

好多 全部辛苦錢 如果係橫財就冇所謂

收皮 你有成球

有就唔洗咁灰啦

我都唔知 冇再深究落去

正常一個家庭現金最多咪佔總資產10-20%
路清屋企應該過千萬身家啦

成日屠馬會

路清加油

痴線啦 我住居屋 細個就聽老豆教 d錢係1蚊1蚊咁草上去冇捷徑

冇心情賭

咁你之前D波飛係咩黎

Thx

個d娛樂唔計啦 最後都係俾返馬會

居屋先係最有錢果批人

居屋先最窮

公屋先係
不過老豆話過原來d現金係佢好辛苦草比我將來結婚買樓用 佢眼濕濕之後喊埋 聽完真係成個人好sad

居屋>公屋>私樓

係 佢地私樓邊到明
居屋賣樓又要報地價 管理費又貴

路爸

居屋

無諗住賣會好D

草左二三十年 唉.....
宜家先知點解老豆平時咁慳 以前佢都唔讚成買居屋 係老母堅持要買

同個D 親戚斷絕來往啦

老豆原本諗住做多幾年就退休
而家要供我去外國要做多幾年野

Me 成副身家得幾蚊

牙籤仔

施捨個發財錢呀

呢個就一定，d 仆街知你有錢就唔熟唔食

Wenger on Alexis: "We will try to extend the contract. There’s no reason why we shouldn’t do it but we are not there yet" #Arsenal

80m sell to psg la diu

不如叫呢到d手足籌80m趕走隻狗啦
我先
1. 子普 100m

50萬等於我25倍身家

窮撚的幸福 永遠唔會俾人呃到50萬 因為根本就無咁多 借都借唔到

Ok我地收番20m中介費手續費

有20k

100 蚊刀矛牙

Rich

又hey0窮撚

我2k都無

銀包得返$150

No reason...

連食飯既錢都冇

想問下人生winners，收入除左正職重有咩收入來源

窮L上

Part time

食軟飯

D女養

Hkjc

上多Dtwitter

咩part time

ptbf

股、收租

父幹

保安 星期六日返一日頂更 都有$600-$700 不過返12hrs

跌到仆街個市

搵到停唔到手...

u?

前星期開始cash out 曬贖返層樓了

男女通殺

普狗always rich

普子交左餅卡未

頭場比人炒幾多粒

水貨拿卡帽子戲法

咩餅卡？？

射波要派餅卡

我廠準備大炒李城喎
Ching有無入錯po呀?

射波要交餅卡，慰勞各位身心受創的手足

聽晚客勝有6倍幾
上樓好時間

校方逼老師買阿仙奴波衫

本報亦接獲已離校的鄭老師（化名）報料，指興德涉向教師濫收福利費，支付教職員的「紅白事、生日會及溝通膳食」費用，每學期涉款數百元。鄭前年9月按校方指示交200元，陳當時聲稱會在茶水間貼出開銷單據，但鄭指「一直都見唔到」，校方至11月稱福利費已用光、再次徵費。鄭老師於是在老師通訊群組查問單據，陳卻稱福利費是「津貼學校人情世故的事」，又指教師如有財政問題可分期付款。此後校方便再沒向鄭追收費用。

鄭老師續指，興德去年曾跟阿仙奴（香港）足球學校合辦體驗活動，陳章萍疑為表面風光，威逼所有教師購買阿仙奴球隊外套、長褲，每套索價599元。鄭老師稱並非人人想買，但陳在教師會議上要求有財政問題的老師舉手示意，更說：「如果有問題嘅（老師），可以揀分期付款㗎，10蚊一日好唔好？」本報昨就上述事件向校方查詢，截稿前未有回覆。

阿仙奴

老母whatsapp 問我可唔可以俾多2萬佢
究竟發生咩事.... 想死

你撚埋撚埋 老母幫你用緊啲

問清楚啦

已經冇心情講笑了

阿狗都係仆街黎

如果拎佢d錢黎享受就話姐
而家拎黎送比人

係咪俾人呃佐買倫敦金個d

唔g 收工先搞 覆左佢我冇咁多返黎再傾

雲加勢力遍佈全球

問清楚咩事啦
唔講清楚就唔借

我會架啦

According to NtvSpor, officials from the Turkish club are flying to Spain to meet the striker's representatives to see if they can work out a deal and take him to Turkey.

Fenerbahçe manager Aykut Kocaman reportedly wants to make Perez his first choice to add to his squad ahead of the new season, which is the same with Rafa Benitez at Newcastle.

唔係轉貼twitter

Apple真係為左賺錢仆街左好多

要既咩？
邊間公司有呢啲文化？
射波有醫生紙就係真病

Why?

護主阿sir曾質疑西餅費無理

Alexis Sánchez has been directly involved in 75 goals in 103 Premier League games for Arsenal.

53 goals ⚽️
22 assists 🅰️

Stunning record.

以前退錢容易好多，例如退返subscrible錯既Apple Music、iClould、買錯app果d都係全數退返哂，依家就退少少比你當退左就算

學校，唔係公司

OFFICIAL: Craig Shakespeare has confirmed that Kelechi Iheanacho will be fit to face Arsenal on Friday.

留意到og經常性炒車 平時要帶眼識人

Mohamed Elneny on the Community Shield: "I wanted to prove that I deserve to play for a team like Arsenal. That was my best game."

As things stand, I think the top four for 2017-18 will be (in no particular order): Manchester City, Chelsea, Manchester United and Arsenal.

炒咩車？

睇左阿狗唔算耐 6,7年到
好似得1,2年開季個場係贏到

有一年6:1定6:0炒愛華頓，個個j到痴哂線

今朝考車pass左

就算開季靚，到2月大家咪又係失望

11月都要開爭四mode啦

四你老味

你星期一開唔開到找數mode ar

乾坤一開 三七氣流一開

做乜無啦啦踢星期五既

神婆好正

山狗病咗咁我燒呢 又有咩病

腳傷呀

套野咁多伏線 結局又太趕 一開始幾好睇

屌你老味iwobi拍welbeck真係等輸波

對車路士唔係波

友誼賽刀系波牙

出拿卡正選真係等輸波

咁貴買返黎唔通唔用咩

爺爺教波唔駛你係度指指點點

Ben Dinnery‏ @BenDinnery

Told that Ramsey, Ozil, Coquelin, Wilshere and Mertesacker all trained fully yesterday. Sanchez, Gabriel and Cazorla definite absentees #AFC

就算輸都係爺爺計算之內

即係臭燒有得出

細蚊仔唔跌過點識大
爺爺輸波都係為佢地好

隊波跌左咁多年跌埋出前4

射波俾餅卡 on99

依家教席難搵呀，d老師走唔到就硬食架啦，呢一間仲要係殺校邊緣既學校

Unfortunately @FourFourTwo have decided not to continue with @StatsZone for the 2017/18 season. Details here:

【體育】一份懷疑是巴塞隆拿的內部電郵曝光，內容指巴西前鋒菲臘比古天奴的轉會已經落實，並將於周五在魯營球場亮相。

雖然巴塞和利物浦近日都對菲臘比古天奴（Philippe Coutinho）轉會一事三緘其口，不過近日傳媒爆出的消息卻愈來愈「似樣」。英國《BT Sport》記者Andy May周四在社交網站Twitter公開了一份聲稱來自巴塞媒體部門的電郵，證實古天奴轉會的消息。

該份電郵是巴塞內部發放關於電視廣播的具體安排，文中提及古天奴將會在周五在魯營球場亮相，巴塞方面將會為今次球員亮相活動進行高清拍攝和直播，並通知其他有興趣的傳媒機構，就今次活動向球會方面查詢。

據英國《太陽報》報道，利物浦方面已經接受了巴塞提出的1億歐元轉會費，讓這位25歲巴西國腳離開晏菲路球場。不過現時兩家球會的有關人物仍對今次交易隻字不提，是真是假相信仍要等到周五才有分解。

lemar deal is dead????

屌你老母愛記仲積極過雲加

無咩新消息啦

聽晚輸左波先再算啦

屌你老母又將責任推曬落雲加到
雲加去傾簽新球員，都要人地肯跟雲加先得嫁
人地唔肯又關雲加事咩

Ching sick ball

我老細過左黎開解我 同佢講過下件事

愛記個堆人如果係爺爺簽大家咪又係唔膠興, 食唔落飯

【抱大髀求愛】癡情男遭一腳伸開 女神：你屋企連廁所都無

「你家連個廁所都沒有，連個洗澡的地方都沒有，你叫我嫁給你，太可笑了！」聽到這句話，怎會不死心！廣州天河城廣場門口，周一晚就有一名男子向心中「女神」當眾下跪抱腿求愛被拒。女方不但數落男方後，還一腳把他踢開。可憐的他，倒地痛哭起來。

這名男子名叫黃永鈺，在廣州一家地產公司打工，月收只有3,000元人民幣，他覺得自己賺太少，一直敢向心儀的女子示愛，直到早前聽到一首情歌《你要好好愛著那個叫張貝貝的人》，突然變得信心十足，相約女神到天河城廣場見面，還準備了一束花以表達心意。
等了許久之後，女神終於出現，黃永鈺鼓起勇氣走上前，大膽向她表達愛意，卻遭對方無情的拒絕。隨後，男子居然在大庭廣眾之下，當場向女神跪下，還死死抱住她的大腿，不管女方怎樣掙扎，他都不放手。女神無計可施，於是刻意放聲數落他：「你家連個廁所都沒有，連個洗澡的地方都沒有，你叫我嫁給你，太可笑了，等你什麼時候成為王思聰那樣的人了，你再來找我吧！」之後，女神還一腳把黃永鈺踢開。
黃永鈺受了這一腳後，竟躺在地上痛哭，哀悼這一段還未開始就已消逝的愛情，最後默默拿起玫瑰花束的離開，背影相當落寞。想不到，就連網民也嘲諷他太過軟弱，「這種男人你去嫁啊！」亦有網友苦勸他，「有點出息吧！不要讓別人更看不起你。」

u條女知唔知？

佢老細咪佢條女囉=.=

真

佢腦細個定位好唔清晰，sp又唔係，女朋友又唔係，包養路狗既富婆又唔係

想比路狗屌既女牙

又無諗過佢地專登保持呢種曖昧既距離

OG幾時有手機殼團

OG 個case 到左了
好高質

OG 上團啲手機殼幾時到

無收到消息話到左

等睇佢老細寫張check比路狗
老細：拎去幫下伯母
路狗：

ryo蛇真人真事改篇

岩岩收到順豐sms 即刻狗衝去拎

未收到 懷疑矛寄到

Olivier Giroud rejects Marseille transfer: Arsenal striker wants to honour contract

"I think he does not want to come to Marseille, Olivier Giroud. The problem is that," Garcia told French newspaper L'Equipe.

"It can be understood, when you are the striker of the French team, that we are moving to Arsenal and that we will eventually change clubs, we may have other interests than OM."

第二作客好撚靚

你好似買咗好多個
我到依家都唔敢同OG聯絡
唉唔講住我又要見心理醫生了

一開排頭已經同我講錢銀野就幫我唔到 宜家供緊層樓 咁講經咩

冇同佢講 廢時佢直接打電話比老母借比佢

你同佢黎返q 佢咪比你囉 錢債肉償 好正常姐

買左2個之嘛
個case好貼，用唔到3D mon 貼了

抵啦

Btw 好似有同事cow緊佢 佢有同我講過下話早兩日收花

唔用貼爛左mon 就直接換ip8

噢 到時唔睇你喇 第二個ryo

3D完都係冇波 ipad就系ipad

U 屌完佢再射落d 花度

識食啊 有樓住

抵你病啦 財多身子弱牙

同一條路

Skip左上次個團

希望揭幕戰馬列斯帽子戲法大炒阿記，等雲加買佢

佢問我要唔要紮花係office好外眼叫我送比伯母 我話我阿媽未死 你要返啦

屌你牙，真窮毒牙

收皮

OG 要整花佢先寄嘛

等收工

#AFC | The major hold ups with incomings is the lack of movement with players leaving - we need to make space first.

For the people asking, yes I'm confident we'll still get one or two in. If not Lemar, then probably Mahrez if he's still at Leicester.

收嗲啦, 黑鬼

rose個段野 幾大影響
如果今年仲係無杯

近來已經唔係第一次見到有人係巴士剪指甲
香港發生咩事

快D走

佢做乜無啦啦咁大膽咁講

Arsene Wenger on PSG: "If you read the French papers they are on Kylian Mbappe's case to finish their transfer market."

痴左線掛

睇下Mahrez 識唔識做人

聽日HEA 踢 , 俾你跟雲爺爺做野

So David Ornstein on BBC5live said the Lemar to Arsenal deal is pretty much dead but we might bring in 1 more player

lemar

好波

#AFC | I've said all summer that Monaco are playing hardball over Lemar, the latest was that Arsenal were still confident but it's dragging.

唔賣都唔會夠 PSG揪

算吧啦

個名似尼馬既都唔係咩好人
雲加又贏

有冇手足睇Tvb套足球卡通

如果我地班大帝似主角佢地咁勤力就好了

拎左 巧令

仲未收到sms

底啦

Yes,好高質
OG 好有才華 又有睇心理醫生了

#AFC | Watford not willing to pay Gibbs fee so thats looking unlikely atm. I still expect him to leave.

I also expect Debuchy, Jenko, Campbell and Perez to leave. Strong possibility of either Chambers/Gabriel going too.

無人買

雞比斯假假地都英人，咪咁過分喎！

甘寶肯走

你要tg og拎單號 如果唔係就無得拎了

寄失左到時要OG 真係交收
錢事少，心靈創傷有排都醫唔返

今晚簽馬列斯
應該趕得切倒戈李城

佢唔係傷左,走唔到

點趕得切呀
個陣法明尼都趕唔切啦

Dybala 轉10號

佢成日都撚你, 懷疑佢專登今次遲出貨俾你

Alex Oxlade-Chamberlain is open to the idea of joining Arsenal’s London rivals Chelsea this summer, with Antonio Conte ready to sanction a £35million bid for his services.

Blues boss Conte is a huge admirer of the 23-year-old England international and hopes to complete a deal before the window closes.

Oxlade-Chamberlain was heavily linked with a move to Liverpool earlier in the summer after his contract talks with Arsenal broke down.

The versatile star has just one year remaining on his current contract at the Emirates and is still no nearer to agreeing terms over an extension.

✅The Daily Star say Premier League champions Chelsea are ready to step up their interest in Oxlade-Chamberlain and table a £35 million offer.

Arsene Wenger has made it clear that he intends to keep hold of the former Southampton man but it is claimed the player himself is attracted to the idea of a switch to west London.

The report suggests Chelsea’s presence in the Champions League – along with a potential pay-rise at Stamford Bridge –could be two key factors as Oxlade-Chamberlain weighs up his future move.

Speaking ahead of Arsenal’s first game of the new season against Leicester City, Wenger said of Oxlade-Chamberlain: ‘I think in his career he had some bad moments because he had some small injuries. Last year he was much more stable.

‘Personally, I think he is a hugely talented player. He is on the way up and he will continue to move up because that potential is there.

‘He is today very conscious of his qualities as well, which he was not always, and I personally believe he will be a very great player.’

收到風俾你個case 印左路狗 9c9

同贊仔都係真阿 有人買都唔走

=.=

D手足係咪讀興德

全年缺席刀可以升班

唔怪得班中學雞日日返學時間都可以上黎9UP

今年有冇fpl league 有的話有冇code

有,有

點睇域仔返足學刀升唔到班

賣都咪撚賣比車狗

跟佢地買波3有無平?

興德阿仙奴青訓學校

系吾系攪錯佐, 興德唔是特殊學校黎

岩岩收到sms了 吊你老母又fake禾

又多個不孝孫張狗

Arsenal and Liverpool are reportedly preparing moves to sign Gremio striker Luan.

邊個嚟

Gremio striker

Thanks

Striker 早排先話比唔到太多機會Perez 係咪自打嘴巴

即係冗員？

究竟perez衰咩
係咪唔肯幫老野含？

老野唔想比姐
上年季中2和比無態咪又係死攬佢都唔出p9

屌你老母雲加

Jack Wilshere could feature in Arsenal Under-23s' first game of the season vs. Derby County on Monday night. [@JamesOlley] #afc

老野 好似買親啲非大牌 老小小既球員 都唔會重用

但老野好少買年紀大嘅球員

monreal

Wenger on development of young players: "You pay for the education of young players with points."

Wenger: "I play a young central defender of 20-years-old and I know he will cost me points in the season. I have to stand up for that."

Wenger: "At some stage, I must say, as a manager you feel lonely to stand up and say, ‘No, I want this boy to play because he deserves it.’"

Wenger: "You learn your job at 23-years of age. 23 to 24 you have a player. Until 23 he will make up and down."

佢預左賣走

阿迪達

迪達子都非大牌？

BREAKING: Danny Rose wants to join @ChelseaFC or @ManUtd this summer if @SpursOfficial are prepared to sell him - Sky sources. #SSN

BREAKING: West Ham are interested in signing William Carvalho from Sporting Lisbon, who has a £40m release clause. (Source: SkySports)

琴日分左兩次寄，有d手足可能晏少少或者聽日先收到sms 平郵應該最遲下星期一

搞咁耐都係簽唔到Lemar

雲加快撚啲走啦 高層仆街死啦

去疤啦

終於有機係油腸球腸見到卡華奴

屌好撚on9
買左返黎 即放贊仔咪有位囉
高層食屎大

又迫人賣

咁去追馬列斯

是撚旦買個拿卡交數又一季

快撚啲死啦唉

好正常
傷得耐既球員都會踢下U23先

'I had an impact on the season,' the Frenchman said at a Football Writers' Association event to raise money for the Grenfell Fire victims, 'because at some stage the players came to see me and said, "What's going on boss? Where do you go?"

'I created, with me not deciding, a lack of clarity in the dressing room and there is nothing worse than that in the dressing room.

'When you are not completely in or the players feel you are not completely in, it is difficult to tell them we go [out to win].

'At some stage, I had to tell them, "Look guys, I am with you, but we have to win games".'

Wenger stayed quiet throughout, not reacting to any abuse, but he admits the criticism did put some doubt into his mind.

'You always wonder, "am I the right man to continue to do the job?", he continued.

'Always when I have faced opposition or unhappiness, I try to focus on what I think is important in the game, work harder and question myself, "what can I improve?" And move on from there.

'I cannot say I am immune to criticism - everybody wants to be loved, everybody wants to be loved by the fans.

'But when it doesn't happen, you still have to fight and manage to keep your motivation at the highest level.'

拿卡都叫是撚但買

咁熱狗大獲了

你知唔知雲加買一買拿卡幾多阿狗會餓死

Arsenal FC‏ @Arsenal
HOME 🔴

Who else can't wait to be back here tomorrow?

球場啲sales又要減人工

贊仔太勁放唔到

又唔係我餓死

lemar係咪收咗皮

No la
告別賽嚟

咪燈啦

想問下係咪聽晚2:45開波，果時間咁怪

今年開始有星期五英超

迫害返六日d 手足

手足個名明串查子姐

係咩

佢應該講快車期

第二周又變返星期六早場，望唔透

【體育】熱刺後衛丹尼路斯上季因膝傷長唞，但今夏仍不乏追求者，據報曼聯和車路士均有意提出收購，而他本人亦坦言渴望更多的薪酬及獎盃。

現年27歲的丹尼路斯（Danny Rose）近年受傷患困擾，上季上陣時間亦降至21場，最近1次膝傷也令到他至今仍復出無期；雖然傷患纏身，但丹尼路爾還未放棄一般打工仔「升職加人工」的念頭：「當你愛傷的時候，就有很多時間去思考，唯一肯定的是我知道自己的價值，需要確保自己得到應有的回報，就是冠軍和薪資，任何人都會認為我這樣說是為了錢，不過事實並非如此。」

「就我而言，我認為我的價值遠超現時得到的東西；若果過了這段球員的高峰時期，或許我之後只剩下1份不錯的合約，時間已經不多了，我不想當職業球員15年卻沒有任何錦標。對不起，我只希望贏得一些榮譽。」丹尼路斯補充道。

即使與丹尼路斯同期出道的卡爾獲加，亦於今夏離開熱刺轉投至曼城，前者也希望闖出另一片天：「我自16歲就離開家鄉，熱刺都有些隊友離開家人遠赴到英國工作，我希望至少能夠在掛靴前返回北部加盟當地的球隊，不過現時的短期目標是盡快重返球場，才有望完成其他目標。」

圖片來源 : ©AFP

上年得補賽改期星期五

其實我覺得Rose呢段野套落阿記都ok

2+B都開特別事項

咪拎返fa cup,慈善盾同油腸杯囉

打硬正選咁wor

客勝6.1倍

係時候上樓

水晶宮上盤

all in 5

黃牌機會都有
回防時黃牌豬十二碼

真係開季都未買第二條友

買左兩個了

反雲又柒...

Kxxxx唔洗錢唔計

免費野點叫買

唔洗比人工呀

人工都唔平
有咩冬瓜豆腐實賣唔出
15萬鎊人工

班撚屌盲反

雲加: 要賣人先

無LEMAR 仲唔快手馬列斯

唔賣人買唔到人呀
人工問題呀
怪就怪贊狗急屎果班唔肯躝啦

Danny rose除左矛仲有咩特點
佢去獌岩哂

D垃圾肯走未

好食好住躝乜鳩呀
我係你就得閒ig twitter留下言叫佢躝喇
不過佢地咁厚面皮點會show你地

好扭
workrate高
跑得快

叫買人既 凡迷贊迷喼都自己躝先

咁貴人工遲d又賣唔走

所以望就望佢一路交到貨同唔傷啦

Steven N'Zonzi has handed in a transfer request at Sevilla. His release clause is €36m. sign him up ARSENAL

岩先去順豐拎殻 對收件人名 我話路斯基
佢笑鳩我

中二病

死八婆

有四隻腳

Og個手機殻手感幾好

迪布治都算, 屌你GIBBS同jenkinson正值當打之年，明知冇得出，可能要打Ｕ２３，都唔撚走

OG本人手感好唔好

唔洗踢笠咁高人工俾我都唔走了

人工高 有fd 唔洗點踢 比我都唔走

雲格條死老野屌佢都唔走真係做撚壞規矩
個個學撚晒佢面皮厚撚到呢

發現反雲 躝

我都唔敢入呢個名

祖記一定

有冇手足嚟緊讀ive

Tom Coast‏Verified account @thcoast
Tom Coast Retweeted Bilel Ghazi
Dembélé expected to sign for #FCB in the coming hours, according to L’Equipe. Agreement for his transfer being finalised.
今日射咗波

Me, 我讀飯dip

Same here..加埋得5分

呢條友係咪都成億?

讀中專做域囝師弟

我今年真係讀飯dip
Quit咗u

Breaking | Ousmane Dembélé to join Barcelona in the "coming hours" with transfer agreement being finalised, according to @BilelGhazi.

y

Ousmane Dembélé missed Dortmund training today, unauthorised, manager Peter Bosz wants to speak personally to the player.

Fifa ut神人

想做廚，費事曬時間讀u
報咗個歐陸廚藝文憑

甫到現場，爭拗已起，筆者負責火上加油。肇因片中老伯，聲稱一地兩檢等同外國領事館，並藉此質問朱凱廸。

筆者接續發言，解釋外國使領館享有「外交豁免權」，不同於一地兩檢放棄「司法管轄權」。惟一眾叔伯似乎不服，指罵朱凱廸一行人「收錢」、「漢奸」、「港獨」。

廢伯收皮啦

法國國家隊身價加埋值幾$

黑鬼陣睇落幾掂 又多後生

又唔係鬧你師傅

剩係dembele+mbappe+lemar分分鐘都貼近4億

法包隊=吹大左

等睇WC變比利時

因為法國領隊唔係老野
老野教法國應該乜盃拎哂啦

勁過比利時好多啦

法國個堆感覺上配合到啲

有基佬坐陣

世界盃就不用想
支持十六強就出局

係街執隻狗番黎比錢養叫唔叫買呀

去其他隊應該人工一半都冇

Told that Ramsey, Ozil, Coquelin, Wilshere and Mertesacker all trained fully yesterday. Sanchez, Gabriel and Cazorla definite absentees #AFC

有我藍應該贏

Ho lun mochi

6日子早D起身睇完都返工啦

射波

旅遊業

我基有正選踢未

但好想要
身體質素勁過lemar

山狗ig story放棄自己
暴食

唔同位?

射波去食大餐

辣殺

睇完7點都無WO

認真咁講
我覺得阿仙奴差個普巴/呢種身型+技術既中場
(成日有巴打覺得要買中場中
其實我覺得ramsey無問題,但要拎英超好似略為唔夠)

召喚迷山時間

好想食

又典撚樣牙

佢同奧燒training果陣就係密密針用咩方法射波 睇下佢2個邊個會做完戲先番黎hea踢幾場

痴線 食野都唔比 是咪要好似呢到手足咁食唔落飯至得

達哥講BBA

加西亞：馬賽唔會簽到基奧特

馬賽今夏被傳有機會收購阿仙奴的法國前鋒基奧特，但領隊魯迪加西亞認為此子不會有興趣加盟。

「兵工廠」有拿卡錫迪天價加盟，此外，前線上也有韋碧克和禾確特等競爭，基奧特在接下來一季機會可能更少，因而有消息傳出他會重返法國。

馬賽看似是呼聲最高的球會，但加西亞坦言：「我想基奧特不會想來馬賽的，那是問題。這是可以理解的，當你是法國國家隊的前鋒，他終究會轉會的，但或者對馬賽以外的球會感興趣。我們需要很想在法國踢波的球員效力。」

加西亞亦反思球會的吸引力：「這也顯示出，我們需要想如何可以變得對球員更佳吸引，現階段我們比較輸蝕。我不知我們可以簽到甚麼前鋒，但也聽聞到很多東西，你不希望大家發夢，覺得我們可以簽到頂級球員，我們負擔不了。」()

乙乙甲帝

山狗開始放大假了

【遊戲模擬】英超新季：哥帥完勝摩連奴

《每日鏡報》用足球經理遊戲模擬了英超新賽季，結果曼城奪冠，利物浦和熱刺無緣前四，阿仙奴重返第四。

新賽季英超的冠軍和歐冠盃席位爭奪依然激烈，英超6強都有奪冠希望。《每日鏡報》用「世界上最精確的」足球遊戲足球經理，根據各隊的現有陣容，模擬了英超新賽季。

結果顯示曼城以84分奪冠，車路士以78分排名第二，衛冕失敗，曼聯以76分排名第三，阿仙奴以75分重回第四。

利物浦以73分排名第五，無緣前四，熱刺排名第6。另外，哈特斯菲爾德墊底，紐卡素排名第18位降班。

阿仙奴推銷基比斯又失敗！對方嫌太貴...

據《每日郵報》報導，屈福特打算放棄引進阿仙奴左閘基比斯，因為阿仙奴給他的標價是1600萬鎊。

食嘢都得罪你？
食嘢都要俾人屌？

躝啦求下你

咁咪訓一陣起身

唔係話要lemar 會改造成卡叔個位咩🤔

暗示退休？雲格：要為接班人留家底

談到自己退休後的繼任者，雲格說道：「我當然願意那個人能夠將這傢俱樂部帶到一個全新的高度。我只希望確保接替我的人能夠在球隊各方面條件都良好的情況下進行工作。」

姐係唔夠啦

希望爺爺可以垂簾聽政指導下一任教頭

索償一路教到死果日啦

得罪講句 Gibbs都開16m 真係明趕客無心賣姐 呢d無叫價力既就開高價 CCC呢d有能力叫高d價既就快快手放走

好似隊nigga team 踢茅波一流

唔怪得高薪留堆垃圾

ccc其實叫價力都麻麻
不過急屎真係賣到10m偷笑啦
仲掛16m

藍斯唔上腳咪冇問題囉
係條撚樣成日以為自己球王舞黎舞去扮晒野咁

試下唔講普巴
其實想阿仙奴有個類似耶耶托尼/唔傷迪亞比咁既人去打xhaka隔離個位
個人認為3421對中場中個技術身型需求都係所有位入面最高
如果藍斯有貼住190高我會覺得夠用

有個尼索斯 對強隊差好遠啦即刻
算啦老野唔會用

達哥

窮人就唔好去玩啦

海洋公園不嬲有呢個offer比社署旗下既NPO買$20飛

只係大家唔知姐

連仔d廣告愈黎愈多，好想ios有得快d jb, 改host block撚咩d廣告

超級霸王電影彈

條撚屌幾時出vip 去廣告呀

Stuart MacFarlane‏ @Stuart_PhotoAFC
Some top finishing from these 3 after training today #goalkeepersnightmare #afc #arsenal

Arsenal FC‏ @Arsenal
Getting ready for tomorrow 💪

#AFCvLCFC

Coquelin, Mertesacker, Ozil, Ramsey all in full training. Nelson + Willock trained with first-team.

老老柒柒你話an版仲未研究到點整都話，ios版係繼承plus仔，plus仔一早整到vip版，個forum仲要唔係自己野係人地既野

我就真係唔信仲研究緊點整

等緊有第二條友整新forum再過檔

你都痴線
藍斯都反

我廠三核，雲加，山齊士，藍斯

法國個po推得慢左好多

an機撚block廣告好容易

nelson

CCC 好似本身得一年約
而且傳買佢嘅得狙
對狙嚟講仲要 non Eu
相反 Gibbs 賣去英超有英人位
CCC 叫價高？

成班偽毒夜晚屌女唔推po

不如包皮你整啦

又要窮又想玩

識波

多蒙特 宣佈，由於翼鋒丹比利（Ousmane Dembele）缺席操練，體育總監索斯（Zorc）決定對他實施停賽停訓的處分，直到下星期為止。此外，多蒙特已正式拒絕 #巴塞隆拿 對丹比利的報價（8000萬歐元外加3000萬歐元浮動條款）。

索斯在球會官網表示：「丹比利缺席了今天的操練，而毫無疑問，我們要對這個錯誤的行為進行處分。我們在徵求教練的意見之後，決定對其暫停訓練和比賽，直到週末的德國杯。」

早前多蒙特主帥保斯對外宣佈「丹比利缺席操練，我們不知道他在哪裡。」隨後，法國《隊報》稱丹比利轉會即將完成，不過很快被多蒙特否認。

同罰個走堂既學生停學有咩分別

依家用adblock,都block,唔撚曬d 廣告
屌佢老母

快d踩死個間諜啦

煲緊dq11

你係阿post 間諜

ios有咩好用adblock app推薦牙

我整就每個comment底下都有4-6個廣告
每入新一頁都有十個八個廣告

BREAKING: Dortmund have announced that they have rejected a bid from Barcelona for Ousmane Dembélé. (Source: @BvB)

但Poland係EU成員WOR...佢地國腳都計non-eu?

用隻手遮住咪睇唔到d廣告囉

最好用係adblock架喇，自己加domain啦

我試過block哂但用唔到facebook app同page

記錯
但叫價力一樣唔高

上次禾就係貢用唔到fb
焗住睇連狗d 廣告

now消息：興德校長陳章萍向教育局發律師信 要求局方解釋其違規情況

肥婆冇個好人

以為理解錯呢段文字

痴撚線，EB淨係警告而唔係報警告你詐騙已經執到

笑4🤣🤣🤣🤣🤣笑到腸痛

呢條友係咪傻

妹仔大過主人婆 莊閒都唔識分

遲早學埋牙joe d野，一禁入個post就popup個成板既廣告

其實係咪比邊個做,到最後結果都係咁

幾年黎呃左唔少資助，d錢去左邊？ 教育局好似WFC咁理撚得你咁

開善堂咩

IOS唔可以用類似VPN方式block廣告咩

個forum都出左大半年有多，仲未搞到VIP版

連狗加左fb 廣告呀
Block fb domain 自己就上唔到fb
正賤種

APPLE依家BAN左呢個方式BLOCK廣告，ADBLOCK個APP都係用個假VPN去BLOCK, 唔係用真VPN

你老味，人地利記連個未艷過場既都賣到6m ，你阿仙奴連一個踢過國家隊既都sell唔出，賣當家球星就快手，清廢人就清極唔到

有冇巴打有高清既 TEAM WALLPAPER 可以SHARE

等埋lemar 先算full team,牙

wait

拿孑一到暑假好落力咁9c

就黎要做作業冇得9c了

Wenger is why we got the Emirates (1/2) #afc #arsenal .....only funded if he committed ....

Wenger "When we moved to the new ground the banks would not release funding unless I signed up for a 5 year contract." (2/2) #afc #arsenal

雲加一手一腳自己起

迷藍迷雲迷山是必須的

呢張已經有兩條pk係度....

乾坤一開

遲下會出套電影講佢

Tvb第二集冇龍哥

所有仇恨，都隨年月逐漸逝去，又何必咁執著呢

雲加擔泥記

如果臨尾呢兩年比佢拎一次歐聯就一定會有電影講老野
辛酸屎大把
不過一定拍唔成

咁都攞到冇野好講啦神台到頂點啦

拎唔拎到都拍得成啦
每個故事都有好結局架咩

起碼都拎返個英超先啦

有冇今年個張 即係第一個POST 個張

你想要11人出場合照？

真高清

熱個d. Rose 咁講嘢都有

Rapid fire 隊長 vs 雲加

Favorite word?
Love.

Per Mertesacker v Arsène Wenger | Emirates Airline

Full version

話明熱狗

"He will always be an Arsenal player in the short term," says Arsene Wenger in an interview to be found in full on SFR Sport 1, Friday before the meeting between Arsenal and Leicester (20:45). I'm not optimistic, but we're determined not to sell it, "he said.

雲加真係好撚charm😂

FIFA18

轉會得80M

細梅. HOLDING 有樣

符合現實

阿狗同FIFA有個共通點

每年都期望佢大變，結果每年都冇分別

另一個共通點 擺係到都賺錢

今年career mode 轉會 有動畫 ,有 Release Clauses

好似好正咁

仲有咩新野呀巴打

簡單野
好心汁下個比賽系統 成日script玩到火

Watford個Roberto Pereyra買唔買得過

射左

爺爺

All weak

肚痛

有街波mode？

玻璃人

星期五

聽日射波

今晚有波睇

咁夜點睇

第一場加半夜波
睇完盞嬲到食唔落早餐

星期六仲要出街

今晚場波點撚樣睇啊

禾刀系

星期五仲要有閪波睇 爽牙

深夜柒頭

Totally No Mood To捱夜睇波

深夜起身睇西波仲要輸撚埋
又無訓過 真係屌西都無引

唔怪得出街好似好多後生著阿狗衫
原來被迫買

決定叫阿狗一齊聲援興德校長了

阿狗手足絕食G持

【體育】今季英超首次於周五揭開戰幔，由2支前冠軍對壘，阿仙奴主場迎戰李斯特城。兵工廠領隊雲加險簽多人，李城陣中正好有2位；今戰在傷兵眾多之下，雲加要爭勝就要靠2名實險新兵，看看他們在英超是龍還是蟲。 撰文：瑞安

去年夏天，阿仙奴差點成功羅致李斯特城前鋒占美華迪（Jamie Vardy），結果出現了「華Dee轉身」，後者留隊兼續約；今年夏天，阿仙奴追逐李斯特城另一主將，可是同樣未能把翼鋒馬列斯帶回酋長球場。

連續2個夏天也在李城身上空手而回，但阿仙奴領隊雲加在今個轉會窗也不是沒有收獲，以破球會轉會費紀錄買入前鋒拿卡錫迪（Alexandre Lacazette）及免費簽下後衛哥拉辛拿斯；2人在周五的英超開鑼戰，將帶領「兵工廠」迎戰這2名險簽球員。

贏社區盾，令阿仙奴風頭一時無兩，當然明眼人也明白這只是虛名，今役的3分才是實際。在阿歷斯山齊士及奧斯爾2大核心皆缺陣的情況下，傷兵滿營的兵工廠要入球就要靠禾確特、伊禾比及新兵拿卡錫迪。在社區盾，拿卡錫迪雖然只錄得1次射門、0突破、0入球，但其走位和合作性，顯然是「雲加球員」，相信很快可以融入。

另一邊廂，李斯特城在今夏羅致了射手伊恩拿祖、中場伊保拉及中堅哈利馬古尼，他們都是實而不華的戰將，和球隊風格一致，可望擦出火花；特別是伊恩拿祖，將可為華迪提供支援或當上可靠後備。華Dee上季留隊後，上半季表現飄忽，但下半季在易帥後已回復射手本色，速度和壓迫性皆強。另外，伊保拉和真禾特正在養傷，欠缺這2名中場大將，攻守勢必受影響。

塞翁失馬，焉知非福。沒有「華Dee轉身」，或許就沒有今天的拿卡錫迪，今場阿仙奴大戰李斯特城的英超揭幕戰，同時也是雲加心中，實簽和險簽的比拼。

阿仙奴VS李斯特城
阿仙奴
傷兵 阿歷斯山齊士、奧斯爾、艾朗藍斯、韋舒亞、基比爾包列斯達、高基連、辛迪卡索拉
停賽 哥斯尼
李斯特城
傷兵 伊保拉、真禾特、賀夫
停賽 /

阿仙奴VS李斯特城
621-樂視Now英超1台12/08 02:45直播

圖片來源 : ©AFP

【體育】馬賽教練魯迪加西亞坦言，對簽下前鋒基奧特沒有希望，因為對方根本不想離開阿仙奴。

在前鋒拿卡錫迪今夏由里昂加盟阿仙奴後，一直有指上季已失去正選席位的射手基奧特（Olivier Giroud），在球隊的地位再退一步，勢將離隊；而馬賽和愛華頓都有意接手這名30歲法國國腳。

不過，馬賽主帥魯迪加西亞（Rudi Garcia）周四突然宣佈退出爭奪，他表示：「我不認為基奧特想加盟馬賽，這是一個最大問題。作為一名法國國腳射手，正在阿仙奴努力進步，我明白他想留下來的想法。不過，當他想轉會，希望會對馬賽有興趣。」

在周日的社區盾，基奧特就屈居拿卡錫迪之後，只能以後備身份披甲，但他最終在互射12碼破門，助「兵工廠」拿下今季第一個冠軍。

圖片來源 : ©AFP

Images: Arsenal youngsters Reiss Nelson & Eddie Nketiah comment on Man City's Arsenal target Jadon Sancho's Instagram. [IG: sanchooo10] #afc

星期五深夜真係好戇鳩

針對返六日既手足

香港有工要返六日架咩

今晚終於有波睇啦

英超足總為d 反雲手足著想姐，星期六晚播會嬲到食唔落飯

唔係掛狗黎嫁?😧😧

睇完波聽朝，落老麥食早餐再返去訓，爽到

豹叔針對反雲手足

女同事個樣似ozil 即係靚定唔靚

食唔落早餐了

雲格預言英超快將有女領隊

職業足球一定是男人天下？香港的陳婉婷早用行動否定了這個看法。而阿仙奴主帥雲格亦相信隨著球隊管理日漸科學化，未來帶領球隊出戰的可能是管理專才多於足球通，並預言英超短時間內將出現女領隊。

雲格出席一個活動時談及未來球會的營運方向，並指女領隊將於不久將來出現在英超：「我個人深信短期內英超將有女領隊出現。相信未來10至15年內，帶領球隊出賽的將是管理專才而非精通足球的專家。因為未來一支球隊將有很多科學家負責分析，而帶領他們出賽的將是善於行政管理的精英，因為所有決定都是建基於技術分析。」

西女人領隊 上場睇波 收工友誼波

有波既奧燒

大巴黎真係痴線架
Mbappe都簽埋

淆演

4點幾食早餐

簽埋

反雲係到一向俾人撚狗咁撚

迷雲=賤種

保蛇都有冒牌

唔通lunch 咩

宵夜

又兩億

好冒唔冒， 冒牙milik, 唔方正常得去邊

藍斯 full training 返都唔出住？
繼續用icup 仔

80m 帶埋山狗走plz

雲加心戰李城

支持

Arsenal have made a second contract offer to star forward Alexis Sanchez
Chilean rejected an offer of £225,000 a week but £300,000 is now on the table

仲未放棄續約

唔係點

開300000 週薪俾山狗叫佢續約

永續基奧特

迷基

永續埋禾仔啦，係度退休做icon

好期待

唔續就賣去psg
點睇都下季psg歐聯機會大過疤拜鏝
益你啊山狗

PSG have offered €155m to AS Monaco for Kylian Mbappé, but the Principality side want €200m including bonuses, according to @DiMarzio.

搞咁耐都未簽到

摩狗越來越大咬

留名睇真實版

PSG 買兩件都 370M

點同你玩

禁錮利馬同包皮

雲加：車路士沒人用怪我？還不是他們自己作的!

英超揭幕戰在香港時間明天淩晨就將打響，而各隊的收購工作也臨近尾聲，不出意外的話，各隊基本上會帶著這套陣容開始新賽季的征程，而在這其中，就有人歡喜有人愁，比如車路士的干地，就一直對球隊的收購工作感到不滿。

面對干地多次對媒體喊話，敦促車路士加快轉會進程的行為，阿仙奴的教練雲加在英超揭幕戰的賽前談話中表示，「無人可用」屬於他們咎由自取。

「我會為車路士可用的球員不夠而感到抱歉嗎？不」「你看看他們租借出去的球員數量吧！他們完全可以召回一些。」

而雲加自己的困擾則和車路士正好相反，他的問題是阿仙奴人太多了。

「我們對收購是開放的，但問題是我們現在有33球員，日常的訓練想要管理這麼龐大一支隊伍實在是十分的困難。」

雲加又贏

Wenger, by contrast, is looking to offload players to streamline a bloated squad and he said: "I have sympathy for him. But do I feel sorry for Chelsea as they don't have enough problems? Then no.

Conte warns Chelsea title defence will be 'very hard' without signings
"Maybe he has the opposite problem [to me]. But if you look at the number of players on loan, they can call a few back."

Arsenal kick-off the new Premier League season on Friday night against a Leicester City side likely to contain Riyad Mahrez.

The winger has long been linked with a move to Emirates Stadium - primarily as an alternative option to Monaco's Thomas Lemar - but Wenger insists he would not offer anything different to his existing squad.

"We were never close... I rate him as a player but we have similar types with [Alex] Iwobi and [Jack] Wilshere back. [With] Ozil [too], we have plenty of the same type of players.”

Jamie Redknapp on Van Dijk and why he’d fit at Arsenal

"I still think they need to strengthen defensively.

“There’s been talk about Virgil van Dijk; Liverpool and Chelsea seem to have got ahead in that race but I think he’d be a great signing.

"If you were to put Laurent Koscielny and Van Dijk at the back, that would be a good-looking side.

“They’ve got Koscielny, Shkodran Mustafi, and Per Mertesacker has come back into the equation, but I think Van Dijk is the best defender in the Premier League and it’d be an amazing signing.”

Jamie Redknapp on Arsenal’s hopes for the season.

“I don’t think they’ve done enough yet. Thierry Henry has told me for a long while that he likes Alexandre Lacazette and I’m looking forward to seeing him.

"I’ve watched him in the French league and he’s an out-and-out goalscorer.

“The interesting one is can they keep Alexis Sanchez? It’s not so much who they’ve brought in, it’s a matter of keeping him and Mesut Ozil - that’s the statement.

“Sanchez is a great player and Arsenal need to keep him - not only that, the Premier League needs to keep him.

"I don’t want to see him leave; I want to see him in an Arsenal shirt next season. You’d like to see him link up with Lacazette.

“If you think he’s going to leave in the next window, you’re probably better off doing the business now and reinvesting that money.

"The problem is that they are running out of time and if he forces the move through and then you end up with nobody else, it’s not going to be ideal for Arsenal.

“The pressure will come on them very early if things don’t go well and there’ll be the doubts about whether they should have kept Arsene Wenger on, and they don’t want that.”

Arsenal target N’Zonzi’s agent on speaks out

“The truth is that Steven wants to leave.

“Everybody at Sevilla knows that, the president and the technical staff are aware of it and we hope he will be sold.”

干地無論戰術上管理上都不如雲加

姐係唔再買人啦屌

應該要今晩輸先會加快賣人同買人
簽得兩個真係點收貨

屌呢兩件ke 嘢同lemar 比

早晨牙

咁唔通公開話我好想買LEMAR, 係死摩狗唔放咩

去緊返工了

希望摩納狗迷途知返

一定要講呢兩件嘢先做到唔想買lemar 嘅效果咩？
你好似曲解我意思
我無話爺爺要公開interest
但用呢兩個同lemar 比真係

Rob Holding on his battle with Diego Costa

“I knew Diego Costa’s game was to wind up centre halves,” he told Arsenal Player. “I’d seen it many times, watching the games on TV and how he would always wind people up off the ball.

“I knew he’d try something with me being young, I knew he’d think he could bully me a bit but I just stood up to him. I think we did that well.

“When you’re hot, frustrated and wanting to do well, you get that bit of passion which comes out inside you. If any other Chelsea player had done something to me, I would give them a bit back because I was brought up like that. I was brought up to never shy away from anything.

“I’m not sure how he changed his game [afterwards], but I just think he knew that he wasn’t going to intimidate me. I think that’s what he thought he was going to do because of the age difference. Once he saw I stood up to him, he thought, ‘I’ll try something else here’.”

其實公開都得，有好多領隊都咁做
令到個球員比壓力球會

OK, 我5會佐你

Most passes completed in the Premier League last season:

Cesar Azpilicueta (2,097)
Granit Xhaka (2,031)
N'Golo Kanté (1,865)

Petr Cech features in ice hockey testimonial but reveals he had to promise to return immediately

用2個同LEMAR 比有咩問題啊 牛奶同禾比都不知幾勁不, 我廠未來

紅左幾場 同季初冇正選

拿子進修一下英文 人地問馬列c

有工返

雲加真係對mahrez完全冇興趣

伯母典

AZP D 橫傳

同XHAKA D 長傳點比

之前一年同華DEE 唔黎

已經唔需要再俾機會 , 自己羅黎衰

係喎睇錯
不過一樣無得比

琴晚返黎 阿爸係到冇問佢 廢時家嘈屋閉 ching有心了

佢上年癈左好多 熱身賽2&b勁d

茅錯, 今季我廠必然正選

佢有bid過華dee 但冇理到馬列斯

Mahrez今晚有波入既話 真係食唔落飯

貢應該要等餓死

低下階層

突然好奇一問
見到好多巴打或facebook啲群組
發現好多人會話“買lemar啦”
有啲會話“搵wilshere同lemar比”
但其實有幾多個有睇過佢踢波?
(利申:自己剩係睇過一兩場歐聯+一兩場法國友賽)

因為買新人永遠系醉勁

未睇過佢踢波

炮叔永遠是醉勁

no 我都要sleep，所以好weak

今晚屠李滿門

攞李命

怒廠拆李城

邊到會有人睇過

有睇過 牛奶style

拎隻玻璃腳撞人地鞋底

今晚比李屌

明白啲人點解話“買佢”
但唔明“lemar好過wilshere/mahrez”呢種要比較既評論點走出黎
(可能講個啲人真係有睇過掛)

會唔會再留班

又反

客觀描述

估中cc台會話民主黨條友抵死

班噴精真係無腦

牙MILIK點解宜家咁少開攪事PO

今晚屌撚李

屠李悶門

比太多人block咗茅人理費事開

佢俾人block到開9c post無人入

cc台不嬲多五毛同扮五毛

跟豬蛇學野啦 次次開POST屌90後都仲有人理

六X子同X_MILIK

不用分那麼細
大家都係cc台垃圾

矛得睇好無癮

兩隻9c9

太子肯讓10號出黎未

係呢一刻可以讓俾邊個
(或邊一個值得着件10號)

對熱刺入個球唔覺得 iwobi 會做到

巴打好鐘意用括號喎
(有咩意思)

波台敗類

雲加：拿卡錫迪該以伊巴為目標

【體育】開咧在即，阿仙奴領隊雲加表示球會對拿卡錫迪抱有極大期望，希望他能夠像去年登陸英超的伊巴謙莫域一樣帶來衝擊。

拿卡錫迪（Alexandre Lacazatte）今季以高姿態加盟阿仙奴，周五對李斯特城的英超開鑼日將會是這位26歲法國射手的首個挑戰，領隊雲加希望拿卡錫迪的到來能夠讓球隊鋒力增加。

雲加表示，假如拿卡錫迪能夠保持在法甲時的入球效率，將能夠解決阿仙奴近年攻力不足的問題：「拿卡錫迪在法甲時平均每80分鐘便射入1球，如果他能夠在英超有這樣的入球效率的話，將能夠為我們確保每場都有入球。」

雲加又認為，拿卡錫迪要以去年同樣由法甲轉戰英超的伊巴謙莫域作為目標：「伊巴去年把他的影響力從法國帶到英國，我想這是拿卡錫迪應該設定的目標。而在法國球員之中，拿卡錫迪是非常特別的一位，他樂於接受新挑戰。」

阿仙奴現時已有33位註冊球員，不過雲加透露仍希望在今次轉會窗完結前收購球員：「我們仍然對收購球員抱開放態度，不過我們已經有33位球員，要管理他們實在不容易。」

【體育】新一季英超即將開鑼，阿仙奴將會打頭陣，主場迎戰李斯特城。領隊雲加賽前坦承，相信今季將會是他帶隊以來最艱難的球季。

阿仙奴本周五迎戰李斯特城，為2017/18英超球季掀起序幕的同時，亦是雲加帶領球隊的第21個球季。有記者問到，今季是否他領軍以來最難應付的一個球季，雲加就坦白承認。

雲加指：「看看曼城做了甚麼。在轉會市場上，他們十分突出——曼聯亦然。而且，這還未結束；車路士買了艾華路莫拉達，又尚未失去迪亞高哥斯達，也肯定會再買人。在轉會窗仍未關閉的時間，很難去作預測。目前為止最積極的是曼聯、曼城及利物浦。」

談到多支競爭對手都積極擴軍，但雲加似乎未有太羨慕，反而暗示將會裁員：「我麾下目前有33名球員，而每日要管理如此龐大的數字，實在很困難。」

可能呢位ching係林沛理，好鍾意用括號

Wenger

(笑）

陳炳安：兵工廠揭幕戰勢擒狐狸

【體育】阿仙奴季初先聲奪人，於社區盾憑12碼氣走車路士拿下錦標，亦意味著英超全新賽季即將展開。阿仙奴在上述賽事整體發揮有待提升，惟球員狀態普遍頗為對辦，縱使陣中多名主力因傷停關係仍需缺陣。不過，香港時間周六凌晨英超揭幕戰，「兵工廠」主場迎戰前季盟主李斯特城仍可看高一線。
撰文：陳炳安｜Now足球評述員

阿歷斯山齊士、奧斯爾及艾朗藍斯等仍有傷在身，至於隊長哥斯尼需面對越季波監，連同梅迪薩卡上仗勇戰受傷，表面上，阿仙奴整體實力大打折扣；猶幸張伯倫、比利連、韋碧克及伊禾比等一眾新星上周演出有紋有路，一對中場格列沙加、艾利尼同樣交足功課，顯示大部份球員的比賽狀態季初頗為對辦，稍嫌年輕中堅洛賀丁表現尚欠火候。假若領隊雲加今仗能對症下藥，採取穩中求勝策略定可順利過關。

李斯特城上屆幾經艱苦力保英超席位，為免今季再度身陷險境，今季引入多員新兵目的顯而易見。伊恩拿祖及伊保拉的加盟，無疑對中前場實力有一定幫助，惟領隊沙士比亞若繼續重用年事漸高、狀態下滑的韋斯摩根及賀夫合拍中堅的話，恐怕今季顧此失彼情況將經常出現。

堆垃圾賣唔出

路斯基bb
(狗)

吊哂你地老母

朱晨麗

唔攪咁多野激嬲中共咪無野囉

🐔

幾錢

班死漢奸, 美國走狗唔好攪咁多野, 一陣阿爺直接用返一國一制架啦

其實今晚好矛盾，怕贏左爺爺就收工唔買人，但又唔想一開季就輸

打個和，super

最已陣唔洗買

又唔買人又輸波,咁你點算

可能要嬲到食屎

今晚爺爺就大炒華DEE呢個25仔

Rose: “I am reaching my peak and have probably only got one big contract left in me. Time is running out and I do want to win trophies. I don’t want to play football for 15 years and not have one trophy or one medal.

美斯點會走

咁尼馬走又為乜？
繼續做美欺下把

熱狗

PSG比高一倍人工又肯幫佢解約既話，老西都走啦

如果真係買埋美斯唔知尼馬會點諗

返巴塞

今晚屌李

最憎25 仔

下個po要腳頭好少少
買左李城客勝

屠李滿門

而家人工已經接近全球最高
再加可以加到幾多
再者美欺已經無早年咁勁
尼馬包比加多個勁既前鋒開路其實夠爭歐聯
個龍門好似話買奧比歷
而家睇落真係無咩理由要買美欺

fun sun reported

送李入廠

隻fifa有細梅同髮線後移既holding
唔知有無kxxxxxxx呢

今晚luc

wfc

原來隻獌仲未死

盧卡斯唔會有後備啦
等賣

1001

【今晚屌李】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXCII

笑你老尾